[人類...] 皇馬禁賽球員作賽 或被判違規0-3出局

北京時間12月4日，西班牙足協紀律委員會宣佈，由於皇家馬德里在國王盃與加迪斯的比賽中使用停賽球員謝里夫，皇馬被判淘汰出局，比分為0-3，這也意味著這輪國王杯僅踢了第一回合，加迪斯便提前晉級16強。當然，這一切還並非定局，西班牙足協同時宣佈，皇馬可以在未來10個工作日提提出上訴。

當地時間12月2日，本賽季西班牙國王杯迎來1/16決賽首回合，那場比賽，皇馬憑借著謝里夫的進球和伊斯高梅開二度，客場3-1擊敗加迪斯。儘管銀河戰艦獲勝了，但比賽剛開始坊間就傳出皇馬將被判出局的消息，因為他們違規使用了謝里夫，這名球員上賽季租借至比利亞雷爾期間，在國王杯累積黃牌將停賽一場，但皇馬主帥賓尼兔斯將他列入對陣加迪斯的比賽中。按照規定，謝里夫是沒有資格參加這場比賽的，更戲劇性的是，比賽僅開場3分鐘，皇馬就憑借著謝里夫的進球去的領先。

在知曉謝里夫沒有資格參賽後，皇馬主帥賓尼迪斯在下半場伊始用高華錫將其替下。因為這次超低級失誤，皇馬成為西班牙乃至世界足壇的笑話，巴塞羅那球星碧基甚至在社交網絡上嘲笑皇馬。在違規使用謝里夫事件發生後，尤其是這場比賽結束後，皇馬開始為自己辯解，稱西班牙足協和比利亞雷爾並未通知他們謝里夫需要停賽，謝里夫本人也對自己禁賽消息一無所知，皇馬主席佩雷斯甚至還召開新聞發佈會表示謝里夫的禁賽是無效的，稱銀河戰艦沒有任何問題。

作為受害方加迪斯，他們在比賽結束後第一時間上訴至西班牙足協，並且獲得受理，如今得以宣判。西班牙紀律委員會表示，皇馬違規使用禁賽球員，國王杯1/16決賽第一回合賽果無效，判加迪斯3-0取勝，同時也罰皇馬提前出局，同時還會對銀河戰艦進行罰款。當然，這次判決並未給皇馬直接宣佈死刑，按照西班牙足協的說法，皇馬可以在未來10個工作日內提起上訴。考慮到皇馬主帥賓尼迪斯曾在執教華倫西亞期間犯下過類似的錯誤，銀河戰艦起死回生的可能性微乎其微。

好撚好笑啊
咁撚多肥賓咩